異地戀

我女朋友係台灣人

Noted